火車上的雞

大陸雞

你屌過 ?

你點知係雞

好撚想一把野剪佢汁死人蔭落黎